侯俊偉：香港政府well done

抵佢輸比莊漢生 比呢d無知人士做首相 國家冇運行

p.s.佢老婆係支那人

Jeremy Cunt

你睇唔出佢曲咩...

你DSE英文攞1?

學好 d 英文先上 twitter 啦

其實係諷刺緊 你睇哂成篇就明

讀多d書先黎開po啦 咁簡單嘅英文都睇唔明

樓主突顯自己英文的不足

佢段野仲有叫香港同中共政府遵守中英聯合聲明喎
Theresa May喺國會先講完黎
似係漏打引號引左樓主真心膠

"Well" done HK Government for "heeding concerns" of the brave citizens who have stood up for their human rights.

Safeguarding the rights and freedoms in the Sino-British Joint Declaration is the best future for HK and Britain stands behind this legally-binding agreement.

真膠？

話佢曲既人係咪真心膠？
撐佢都唔駛打橫黎撐掛?
#backboris

似你拿1多D

睇左十次
邊隻字諷刺

柒夠喇
睇下佢點形容
Brave citizen
Stood up for their human rights
Safeguarding right and freedom

仲提中英聯合聲明係legally-binding

佢呢幾句係支持示威者
我冇質疑wor
只不過林鄭一暫緩佢就用「well done」
真係又無知又難聽過粗口
佢究竟有冇睇記者會

你班柒友自己英文廢就去補習啦
佢well done係用詞錯誤
下半句就冇問題

你班柒友全部立場先行
見侯俊偉係支持示威者
佢用詞不當就唔可以屌
做錯乜野都只係「曲線」
真係唔陪你地癲

所以睇完下面你會知佢第一句其實係諷刺tone
:嘩你咁對班示威者真係做得"好好"喎

外國人文化真係會咁講嘢

佢應該完全唔知到件事係點。
佢以為已經完咗，甚至以為係happy ending，所以就拿拿聲出嚟抽水拎political points.

樓主 衝出黎7？

第一句就係第一句
第二句就係第二句
context上第二句冇影響第一句既tone
唔好咁傻幫無知白痴侯俊偉洗白啦
你咁多時間去學下英文啦

搞左咁耐，睇下英國以為香港政府suspend條例，我地就贏左？？？？

咁黎緊一地一檢、23條咁搞？
我地係黎「爭取自由」
爭取唔到對唔住烈士!

完全同意呢位ching
件事就係咁簡單
咁都有人可以話佢曲線
睇果d英美英文講野方式對比表睇上腦

Sorry 就算睇完大家解釋都好，我都真係睇唔到點樣有諷刺tone

照計Reuters唔會錯喇掛

Reuters： Britain praises Hong Kong decision to suspend extradition bill

另外香港幾個news outlet都係一樣：

港台新聞： 英國外相侯俊偉歡迎特區政府聆聽香港市民。

HK01： 【逃犯條例】英外相侯俊偉：聆聽市民聲音 港府做得好

商台：侯俊偉歡迎港府聽取市民關注暫緩修例

蘋果：【引渡惡法】總商會極速發聲明撐暫緩 英外相讚港府 Well done